請大家珍惜埋香港最後的自由

香港係呢幾年人生自由，人權無限地收窄。
今次惡法通過到，下次23條，辱警罪會照一樣過。
香港會變到同內地一樣無晒言論自由。
大家無權再發表任何關於政治的話題，無得再投票選議員。政府收幾多稅，派幾多福利，大家都無法反抗。
因為一百萬人的遊行，幾萬人的示威。都動搖不到政府權威。

好可惜香港作為中國最後一個有機會發展民主的地方就咁無左，未到五十年就敗左係自已香港人手上，更可惜的係由國際都會到最後比上海，深圳，新加坡超越。而中國言論自由同人權更倒退到比起國民時代更差。不進步反退步，可惜左一班係以前起革命的國民義士。辛苦推翻清朝換取民主到2019年全部無晒。

香港人一直以為福利，自由，人權係從天掉洛黎，自由就會有。其實呢點野都係前人用汗血同心機爭取番黎。做好多政策抗爭先有今日的香港。一班出賣香港的人對得住過去抗爭推翻清朝建立中國同建立香港的人嗎？！過去幾百年中國人一直想實現民主社會不做獨裁國家，到依家不斷走回頭路，倒退番去以前清朝獨裁.....最後一個民主地方居然係敗係一個女人手上。不知孫中山、黃興會有咩想法經過咁多年最尾都係走上獨裁同專制的路....結果都係同清朝改革時代一樣，什至言論自由比當時會更差。

最後希望大家日後仍有機會討論政治，願各位巴打平安抵抗惡法同勝利！